我隻貓係咪有咗

是咁的，我屋企有三隻貓（一隻仔10歲無痷、一隻仔1歲幾痷咗、一隻女未夠半歲未痷）
因為10歲嗰隻好驚出街，之前屋企又得佢一隻，所以就無痷到。
女仔嗰隻收養咗個幾月，已經諗住盡早幫佢絕育，但尋晚同佢瞓見到佢粒pink lin大咗，一google就見到貓女有咗粒lin會大
有無黃貓主人可以睇下咁係咪正常

睇醫生啦

聽聞絕左育會仲肥

10歲呀伯搞半歲囡囡

你隻仔冇絕育 發情果陣唔會周圍屙尿咩？
好慘呀貓女，未夠半歲就被強姦

你粒lin 呢 又pink唔pink

咩生物都一樣係鍾意幼幼

貓可以屌幼齒
做貓好過做人

本身book咗星期六絕育😭

唔會呀 但有時會喵得好大聲

摸下個肚有冇一舊舊

樓主隻大脾

樓主D腳趾一定好臭

爸爸

點解要俺後生唔掩呀伯
好慘唔單止要比人剝奪生物本能仲要係得佢一個比人剝奪,睇住其他同類有得啪啪啪

有無諗過一歲果隻貓仔既感受?
正值年壯期只能睇阿借係佢面前屌囡
諗諗都好心酸

做人做貓都係講命
一個就換完身份證即閹
一個就守到尾門老牛食嫩草

一個就有得睇冇得洗
一個就勝利者君臨天下
你話以後邊個食先食大份，訓覺揀位先

養貓都悟出人生道理

留名收養貓b

點解可以男女撈埋一齊養仲要係未閹